(認真討論)邊個動漫角色最好打

要討論邊個動漫角色最好打，
最重要係要set好個設定，先唔會雞同鴨講。參考左各種漫畫，設定如下：

勝敗結果：
戰敗者所屬宇宙會被毀滅

比賽場地：
100米直徑浮空平台，以浮空平台為中心，半徑1公里內皆為比賽空間

比賽規則：
1)參賽者賽前不知道戰鬥對手身份

2)比賽開始一刻，參賽者會被強制傳送到平台兩側，此刻戰鬥正式開始

3)可使用預先準備既武器及工具

4)離開場地、認輸、失去意識皆算戰敗

5)36小時內無法擊到對手，裁定雙方皆為戰敗

***當參賽者被告知比賽規則及勝敗結果後，會有36小時於所屬世界內準備。

琦玉

此post已完

悟空加兩袋仙豆

仲有既，行運超人，叮噹，全王，夜神月之類

設定一拳秒打撚
btw夜神月要知對方真名先用到死亡筆記

行運超人夠設定有超級運氣，可能琦玉衝過去嗰陣跣蕉皮仆死咗

開住鏡花水月入去點睇

btw樓主你呢個係地球防衛少年設定來

龍珠超都係咁玩 全王玩撚曬

所以咪話參考唔同漫畫

行運超人唔係要有粒行運星照住先有運咩？

一定係搞笑漫畫既主角
設定上不死同無敵

例如森林好小子主角

帶埋死神之眼 死因即死

講一拳果D 明顯 ON9

得個大力 普攻 跟本完全唔入流

人地玩概念系既

安茲 即死魔法 你打撚?
一方通行 矢量操作 你一拳打撚?

一方通行，end topic

拎得起支筆都當佢贏啦
寫之前已經比人秒左啦

sure 根本全盛一方冇弱點

無人贏到佢

一方唔係無敵 佢未知既物理法則 佢演算唔到 一樣會中

一野秒佢就得 用佢唔知既魔法

太大舊，直接超出戰鬥範圍被判輸

咁剩係派個頭

行運超人（元祖）aka行運星
照住永遠一洋黑 佢先行運
如果元祖出黎打應該冇弱點

大門大獸

最尾唔係有得同幸運星合體咩
咁重點樣冇照住
行運超人根本最勁
講親一拳嘅係咪小學雞

係設定上根本就是死好運

唔講跣親呢啲咁低能既原因啦，對垃圾就傷到姐
但係可能會講佢無啦啦有蛀牙，痛到打唔到冇戰意

突然閃到條腰攤咗響度

無限大吉行運超人

如果佢對手係米奇老鼠點算

你set 場地打琦玉可能會輸
打到佢飛出去咪得
連波羅斯都做到
真打又唔同，打到佢出宇宙佢都返到嚟同人打

講幾個我覺得好撚勁既熱門角色

1) 琦玉(一拳超人)：物攻物防極高，但未知對幻覺系魔法系攻擊表現如何。

2) 格古達(龍珠)：情況與琦玉接近，外加飛行同氣功

3) 全王(龍珠)：暫時龍珠最強角色，一念能毀滅所管理既宇宙，但未知實戰能力如何

4) 黃金體驗鎮魂曲(JoJo): 將對手的攻擊歸零，並將對手困在循環中

5) 叮噹(叮噹)：擁有時間控制同改變世界既能力，但用唔用得切道具係重點

6) 行運超人(行運超人)：無敵既好運設定，但依賴行運星既照射。

7) 夜神月(死亡筆記)：即死技，但但寫唔寫得切筆記係重點

大總統

行運超人真係唔洗照住。。最尾已經講左粒星其實係有生命
可以自己飛過黎同佢合體
變無限大吉

埼玉其實有特殊抗性
之前龍卷諗住用念力搬佢
完全搬唔郁仲爆血管

齊木楠雄 唸唔到有邊個贏到佢

一拳超人對魔法都免疫

sorry, 巴打
大總統連龍珠入面既阿樂都打唔赢。

漏左靈能百份百

應該剩係贏到撒旦
其他人應該都未必得

one話佢同龍卷同level

石化、洗腦，重有啲咩？
有啲能力太大限制(cd好耐等)
除左粒珍寶珠就連佢自己都控制唔到咁

限制一下，差不多能力去比，
否則太多無敵根本比唔到

神羅天征 個個飛晒出去

整唔郁埼玉，連龍卷都整唔郁佢

認真應該係埼玉贏，根據故事設定埼玉係全宇宙最無敵，跟設定嘅話冇角色贏到

心諗：set晒規矩做乜春?

笑撚左，當一個係自己套動畫屈機既人突然對上另一個動畫7開，廢到地底泥既人，被佢屈機……個畫面

阿樂個樣一定chok到好似悟空第一次超西打贏菲利咁

唔撚入流

係佢個個宇宙姐，硬實力分分鐘得超一級數

勢均力敵重好笑

格古達大神官

阿樂：哼已經好耐無遇過可以同我勢均力敵既對手了

但事實係，咁梗係啦個個都秒你既

太子

咁其實搵個其它故事設定最無敵既又點計？
用自己個故事既設定套落人地度
咁我夠可以話足球小將冇超能力，所以一拳入面啲角色係垃圾啦。。

1. 叮噹
2. 行運超人
3. 孫悟空

完你老母，贏到行運超人先講嘢啦

川尻早人攞個喇叭大叫我老豆係吉良吉影呢堆角色全部都要死

全王，全個宇宙除左佢之外都消失！唔洗打！

好懷念以前世界大戰講叮噹、行運超人、悟空邊個好打啲

而家啲小學雞淨係識一拳超人

根本唔入流，重好意思講設定無敵
係個故事入面就係，出到去同人打就冇架啦
唔通啲全明星格鬥game有一拳既話會幫佢鎖血咩

則卷小雲

唔set規矩既話

1)部分善良角色會無戰意
2)唔知點叫赢 (eg. 啲人會話悟空死左會戴住個光環返黎再打)
3)部份角色喺有冇準備下，戰鬥表現會差好遠
4)**重點，FF得開心啲**

剩係個頭都太大

夜神月寫完名都要等40秒對方先會死

有bug
龍珠 全王同破壞神可以抹除任何嘢
甚至超漫畫版悟空都可以HAKAI!
點計

睇佢點寫，剩寫名咪40秒後心臟麻痺，寫埋原因咪可以控制佢幾時死。

點解你每隻字我都明，但加埋就完全唔明

”HAKAI“要喺有意識下先用到，襯佢未用之前打暈/死佢哋得唔得？

用咗10%力量嘅Shaggy

無睇過
巴打可唔可以解釋下佢有乜咁勁？

一方通行

召喚令狐沖

名都未寫完比悟空個類可以高速飛行既打死啦

1方通行係自己世界觀都比人打敗過啦 end topic 矢量控制唔係大晒

咁講識HAKAI既悟空應該秒殺晒

即係好似 dr manhattan 咁

止水 別天神

技術上無限大吉幸福超人係贏硬
就算妳毀滅宇宙佢都一定好彩避到
或者妳咁岩手痛完唔到大招

其實係咪無乜人睇過jojo
黃金體驗鎮魂曲都好屈機，直接化解對手的攻擊，再困佢入循環loop。

超越者 vs 幸運超人 會唔會比幸運超人吸晒d能量

btw 下次禁晒班設定無敵既人先

出beyonder，不如出oaa

其實幸運超人只係玩緊因果律嘅皮毛

根本冇可能影響到one above all

冇箭收皮

呢個係超越者 唔係oaa wo

唔明加一, 但哩個比賽不嬲係將自己宇宙實力套落人地到先有得比喎

小雲

兩津勘吉

我冇話實力
佢話故事設定無敵
姐係係故事入面啲人冇個夠佢打
但出到去其它故事又點可以夾硬話其它人都唔夠佢打？
咁有另一套野既主角都係故事入面無敵既話
兩個打又點計？打和？
你套佢實力咁緊係必然
但套個世界觀，點比？

可能我表達能力差
但一拳絕對唔會贏哂囉

有人不過唔掂佢應該冇事
最多一齊輸

弱點咪當麻囉on9

所以角色速度同反應會係依個比賽既關鍵。

比如我自己諗, 叮噹可以喺準備時間入面，揸定個停止秒錶喺手，只要比賽開始嗰刻停止到時間，基本上叮噹就赢左。

扭撚斷晒你地啲手

無睇一拳就收一收皮先，佢對念能力之類係免疫

唔好衝出黎柒

一方通行計完數個陣可能已經被琦玉一拳收左皮

從來冇講過免疫

係套野入面d能力者太弱

一方反射普攻唔洗計 自動反

一拳得普攻就係唔入流

時間倒退咋喎，最多LOOP死

基本上動漫好多角色都已經係超光速嘅級別
如果所有人都係準備好曬全力以赴
多啦a夢連撳掣嗰下嘅時間都唔會有

你有無諗過係佢攻擊力太高，連技都廢事開

知唔知咩叫返璞歸真

悟空個D遠距離攻擊佢收得皮

古姆王

我覺得睇角色喺作品入面表現出嚟既客觀強度。

比如刃牙描寫勇次郎係“無敵”，但佢喺故事度最勁都只係打贏過啲大型野獸，軍隊。

對比火影強者能夠打爆個城市，龍珠強者能夠打爆個星球。“無敵”既勇次郎只能夠話係唔入流。

PS: 大家成日講既琦玉,其實“暫時”未有證據證明佢可以打爆星球。

綠骨獨角獸揮一揮手直接變返琦玉做bb都仲得啦

其實到依家都無人知埼玉真實力係點，次都一拳搞掂

一拳入面d閒角 連跌舊隕石仔 都束手無策

傷唔到一拳真係冇乜好講

IQ博士 小雲 根本無敵

IQ博士 小雲

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

有咁神？？

球磨川可以一戰

OAA面世前嘅最勁

成日見到有人話一拳咩咩設定無敵一拳秒就覺得好笑
source都無就話係設定
然後繼續吹到有因果律能力所以點都贏

slime 吞撚曬你地

其實要計設定一定係行運超人贏
因為其它角色勁嘅多數係主動技 (悟空出招，夜神月寫名)
但好運已經係超越埋被動技，係屬性一種
即係任何角色話之佢一秒十億拳都唔會夠 “好運”發動得快

坂田銀時

未出手已訓低

隻dup?

全王 全宇宙最勁
呀一聲 宇宙消失

作者講過佢只得超1既實力

最好打唔知
最勁係全王相信冇人反對
拎佢上去冇得輸

崎玉食唔食到自己一拳先
雙方情報不足 加速器好難輸

五頁先有

竟然？
有冇source睇下？？

只有物攻嘅崎玉無可能打贏一方，要贏一方只有用魔法 能力無效 或者bug級嘅木原神拳

話知你全王諗一諗成個宇宙無左
對戰行運超人時, 可能會因為行運而突然諗左其它野, e.g.要同悟空玩
根本長期自動發動嘅因果律級兵器

關咩能力者太廢事

龍卷廢極都可以牽引天外殞石

但佢連抬起埼玉10cm都做唔到

咁唔叫抗性叫乜？

咁其實有人會思考一拳超人對魔法免疫，可能全王佢作為至高無上嘅存在，佢可能係凌駕於因果或者脫離因果，就好似好多動畫都設定佛陀係不受田果影響或者可以顛倒因果一樣

真係唔可以叫抗性
只係埼玉勁過龍卷，龍卷先搬唔郁佢。

抗性係講緊A對B免疫，比如路飛對打擊技有抗性。

但埼玉本身係冇任何超能力or相關智識

佢就咁擺喺度70kg 一個天災級嘅能力者都郁唔到佢

關佢勁過龍卷咩事分明就係有抗性

就係駁緊啲人話佢淨係識普攻唔入流呢點姐

好有可能

類似marvel入面嘅oaa

不過呢類角真係冇需要討論

上帝lv

司波達也得唔得?直接分解

咁彌海砂

蟻王只要唔中毒根本係最強坦克

全盛期第三代火影

海賊王求其搵個自然系 例如火拳
一拳點打都唔中wor

佢一拳秒自然水wor

認真問你，你覺得火影入面邊個角色可以打爆成個地球？

死亡筆記既問題係佢哋寫唔切名就比人打死左

如果計埋美漫一定係oaa
唔計就行運超人
咩一拳全王根本冇得同呢d控制因果嘅角色比

Dies 水銀

宇智波帶土

藍染啦
開鏡花睇你地自己桶自己 然後食住花生
再唔係反正同崩玉融合左 已經不死身 驚閪咩
而且回復力高到仆街 吾覺會輸

其實當年一護點ko佢，唔係好睇得明

完全輸智障 吾係一護打贏佢
係藍染心入面想輸 加上蒲原用左封印破道吾比佢進化 佢先會俾人封住
後期打哈哈哈哈 佢已經勁到刀都吾駛可以開鏡花

吾你老母

收皮啦臭閪 我就係用吾 吹乜
學撚埋肥絲條傻尻

其實我有諗過拎哈哈哈哈出嚟講, 話哂全知全能好似好勁咁，但最後表現得勁on9, 比支箭同一把斬魂刀搞掂左。

其實佢招全知全能係點？

啫係狗保想點就點

全知全能有兩種能力
第一係最基本嘅未來預知，可以將一切嘅未來全部睇矖。例如：
A喺十年後會死，B又會五年後死
唔單止一個人，佢嘅使用範圍係全部人，而且係無止境咁用。

第二個能力係改變未來，亦都係最勁嘅掛
可以隨意改變任何佢見倒嘅未來，
例如：
A喺十年後會死，
但係只要友哈想，可以即刻改做宜家即死。仲要係無條件無副作用下瘋狂使用。

根據友哈講，似乎連平行世界都可以干擾，但並冇實際用過。

佢輸純屬劇情，理論上無敵。、但因為自大，比鏡花陰左

一拳撚會同你講 埼玉唔受因果能力影響
一拳打瓜你

桐人

其實你D設定係多餘
根本大把主角都係有矛盾
到最尾咪又係紙上談兵 自圓其說
垃圾POST

金田一
因為佢去邊一定都會有人死

有無睇比賽規則呀
一人一邊出場、唔計你要伸手入袋拎出黎喇、當你準備行入電話亭已經比班主角級秒撚左你啦

睇佢同行運超人打

關肥絲咩事不嬲上連登高登用得 吾 系 甘 牙 呢啲字就一定比人屌架啦
第一日上咩,00後?新移民定個啲呀?定咁多年先岩岩有ac呀
仲要 打句 吹乜,小學雞到仆街

咁佢其實好應該喺依個post參賽
睇未來＋改變未來，已經係改寫因果既能力。

唯一弱點係幻覺系(？), 乜一拳超人，全王應該都唔夠佢打。

其實根本全知全能一早可以改寫完全催眠
只要友哈一早見藍染之前改撚左自己會死呢個未來
佢坐喺度已經贏左
基本上任何因果能力都對佢冇效
只要友哈用預知未來 睇倒因果能力對自己未來嘅影響，之後再改咗呢啲能力嘅效果 佢已經無敵
佢輸on9

夜神月 出戰前寫自己名 再寫死前既一場戰鬥會使對方死亡

死亡筆記有條規則係
“無論自殺或意外，死亡筆記本都無法直接讓位被寫上姓名的第三者死亡。假如記入的死因會牽連到第三者，姓名被寫在筆記本上的人將死於心臟麻痺。”

會唔會有可能雖然佢能力好屈，
但佢智力同常人無異，處理唔切(睇唔切)所以未來既影像？

所以喺佢預知未來既期間，攻擊佢or 催眠值入虛假未來既影像，就能夠搞掂佢？

(單純FF)

司波達也分子級分解秒人+1秒內自動復原
不死+秒人

打和！

好明顯唔係抗性 想直接用念力推上宇宙話好重
佢係話重 唔係推唔郁 只不過念力唔夠崎玉大力 唔係抗性

如果佢冇抗性嘅話話知佢幾大力
只要唔係好重就一定搬得起
根本同佢大唔大力完完全全冇關係

THANOS

who

486呢？

咁又真係搬得起wo，只係唔快

仲要即刻嘔血tim
原本想掉出宇宙變做懸空幾十cm
埼玉浮空原完冇用力
請問呢啲唔係抗性嘅話要點解釋？

然後一鳩殺曬全部人 連主辦單位啲staff都隊冧埋

作品名稱please

裝甲騎兵

條友係異能生存體
運氣不死身+身體能力強

準備好破滅魔劍

埼玉咁廢都好意思拎出嚟講
佢打得贏呢隻狗仔先算啦

嘔血有講係龍卷舊傷 浮得起即係能力有效啦
只不過龍卷太廢所以輸 有乜問題？
唔通崎玉中左元氣彈無事 又有元氣彈抗性？
咁一方能力有效崎玉點贏？

有效但係效果差咗幾億倍算唔算有抗性？
龍卷太廢但起碼都可以輕鬆舉起山脈咁大嘅地形
但用喺埼玉身上就淨係可以僅僅浮起

而家唔係講緊抗打擊之類嘅嘢
埼玉中元氣彈冇事可以係佢本身高防
同而家龍卷用超能力對佢效果極弱完全係兩回事

唔好為駁而駁 我冇話埼玉最勁
但根據劇情設定佢擺明就係有抵抗超能力嘅被動

一方同佢打首先佢未必計到佢最大輸出有幾大
第二就係我上面講嘅抗性
本身你諗住反彈一億噸嘅力
點知淨係反彈咗十公斤
咁你死唔死？

反射自動波 普攻直線既vector變反方向vector 唔洗計數
你打幾大力就反幾大力

不過一拳超人應該無事 因為佢無撚敵 一野打瓜你 咩招打佢都0傷 乜都無效 免疫

就用你“抗性”依個講法，暫時都只係證明琦玉對“念動力”有抗性。
(其實我偏向會演繹為“念動力對比自己強既敵人效果會變差”)

你又覺得琦玉面對鏡花水月， 萬花筒寫輪眼等幻覺系招式會點？

係故事情節定能力設定先,
差好遠wo

先唔講鏡花，依個post既規矩係講離開戰鬥範圍，認輸，失去意識就判輸 不死身完全唔係優勢

btw, 鏡花係咪好似話要比始解人地睇先可以發動？

唔洗計數 打幾大力反幾大力

可以幾肯定講你冇睇過小說
甚至話連動漫都hea住睇

唔敢講佢會贏
但就目前情報嚟講真係未知有乜辦法破到佢防
亦未見過有任何能力對佢有效

已知對念能力有抗性
物防上限未知（極高、未傷過）
有毒抗
真空環境一樣冇事

暫時係咁
但如果有朝一日一拳有新敵人有呢啲能力嘅時候就可以肯定埋無效 u know what I mean
所以真係睇作者想點畫

設定，同時有情節表現佢能力
例如
佢就咁棟係度唔郁，有人開左幾槍打佢冇一槍中但係跳彈自己死左
比人貼著心口開槍都唔死

肯定一拳最勁
對超能力有抗性
對物攻有抗性
對真空有抗性
對精神控制有抗性
對機率調整有抗性
對毒有抗性
對超高速有抗性
對高熱有抗性
對電擊有抗性

太勁了吧...

曲直難分
btw, 真係睇作者想點畫